情降一問

好幾個月前同前度分左手 諗唔開走左去落情降 都用左一皮幾野 而家個落降既搵翻我 話如果落左降都挽回唔到 我又move on左既 建議我解降 唔係會有報應 解降又要俾6000 我覺得自己好似俾人呃緊錢咁 想知有無人有經驗

如果無用咪即係唔靈囉 仲驚乜撚

我做爛市
3K解降

不過on9先攞啲咁嘅嘢玩

你真係俾人呃錢

我收2k5 包埋下次幫手再落

擺明呃錢啦咁都要問真係抵你比人呃

不過肯比$10000落降嘅都知唔醒得去邊

。。。

你咁撚on9 比我都同你分手啦

用6000蚊買個豬腦塞返入頭骨先